好想出港島

見到少部分義士獨力去撐住，好心痛。

而自己咩都做唔到。

光復香港，時代革命

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我都想出 不過依家出就遇左等到聽朝先返到屋企